護士朋友都講真係要買定糧食,第一波無知道幾嚴重,隨時無物流要停工

佢話未開始已經停工
一爆你唔通叫人返工呀

無錯，如果香港被宣傳作為疫區，真係連貨船都唔嚟香港，進出香港要消毒，仲邊有船嚟。

再被其他國家禁飛，走又走唔到。

如果情況許可，真心建議暫時去外國遠離人煙嘅地方避下，等情況好轉先返香港。

香港一日唔封關，個情況唔知會惡化成點
連登一早就知武漢肺炎，但好多人都係未做好充足嘅預防，買唔夠口罩，消毒藥水

情況許可，真係唔好賭香港嘅疫情會變成點。
柒婆2個仆街仔冇一個係香港，再睇下啲仆街高官嘅屋企人，有幾多個留係香港？

柒婆一心攬炒，一心諗引爆肺炎

沙士都未變疫埠

嚴重過沙士啦

下 好似已經係沙士總和啦

到變疫埠你就走唔到
貨船都唔俾泊香港

咁等如啲藍絲廢老信政府，一月中仲有大量口罩，啲廢老藍絲信政府話可控，咩變咗要通宵排隊，屌柒屈臣氏職員。

當然可以轉個頭無事，食唔晒最多咩浪費咗啲嘢食，但情況轉差，真係連屎都冇得食。

花一千幾百買啲儲糧係屋企，咩當買保險。

如果有啲錢，情況許多咩去旅行一兩個月，玩下輕鬆下，都係一句，花小小錢，當買保險

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

由佢啦...呢D人邊抵可憐

其實物流停工真係唔出奇

幾多日

冇把阿叔聲既錄音 係we7人傳人

我係唔會信

on9

家陣先開始左兩三個星期
遲D先到高潮

沙士足足半年

你三個月前都唔知今日個口罩需求咁大

全世界

其實買定無壞
遲早都食

咁你唔好買定糧食啊

我依家出去買先

有午餐肉有閪屌既日子終於到

正如口罩咁，幾個月前連登都叫入定貨，無人信，呢家咪個個乞口罩

純分享

我係因航CREW，最近被停工

半年前心血來潮去LA買左堆罐頭 打爆左個大喼

純粹唔知點解有種感覺話比我知之後會有大事發生

所以買定堆野食，飯麵湯咩都有

點知真係可能有用到既一日

但一日一罐全家用應該兩個禮拜就啪哂

好想再去多轉掃貨

呢家好無助 同屋企人講喂我出乞衣飛買口罩佢地又唔撚比 單單打打

God Bless HK

我屋企人上星期見我買口罩買糧都係咁 單單打打 又話誇張
而家同我講口罩有幾多買幾多 仲日日落街掃糧